想溝番條女

如題

小妹我05
岩唔岩

你收收皮先啦死loser

So wt

Winner 唔會同loser講野